韓國巨商S11的朋友入來

仲有無人係S11到玩緊

可唔可以搵人帶我解一解任

推

我有
我個AC係無玩港巨之後就開
斷斷續續咁玩左一陣
最近玩番個AC仲係度
但係我都係新手好多野唔識
終於有人可以一齊玩

你有無勁野可以幫下手解你

得架無想300既馬車打到怪
不如過個RC啦
之前韓巨POST個RC都無人既
唔同時間入去都係1個人都無

利申 唔識用TG

用邊個RC?

要今晚先得

我都要今晚

好呀 咁今晚玩

你幾點到?

8點左右
但係我唔想po id 出黎

我係RC新開左個群
ID:27646501
有興建玩韓巨s11既人都可以入黎